【敵後工作】黑色文宣行動綱領 (文長慎入)

好記性嘅巴打應該仲記得2014年旺角發生過一場唱紅打黑「真心愛國愛黨大遊行」。就算嗰次示威者霸晒成條西洋菜街，行埋入人哋舖頭搞事，俾警察舉黃旗，最終政府同制建派都唔敢點出聲。

自推

推！！！

一向敬老尊賢！以後會多一點教小朋友唱勵志兒歌「從前有隻毅進仔」之類！人情世故我會努力做足！

必須推

1

推

不能只有的看見 推

.

笑死

留名學野

烏大龜我屌你老母
抵你一世做保安仔

正。

push

pish

高質post做咩咁少人睇

推post 支持

推!

了解下班藍絲既思考模式

高質推

PUSH

幫手推推

不能只有我看到

推，好有參考價值

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

建制廢老好少講選舉，係你哋班後生仔先成日票債票償
幫佢分兩派互屌好啲

冇錯，要分化佢地

好文點可以咁少人知

所以一講白票焦土佢哋就知你係黃屍臥底

已有藍絲識穿我地啲假膠！！！！！！！

藍絲通常係在職人士，冇獨立思考，雖然有人提，但會動搖甚至中計

利申：識得一d深藍長輩中計

唔撚係掛 真係講乜信乜

如果識思考點會投建制
平時扮到好中立好理性

推爆

所以真係要反洗佢腦

冇錯

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

對開差唔多年紀嘅人真係完全無法理解廢老思維

btw樓主好有心機，推！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

如果美國香港民主人權法過咗，特區好可能要重啟政改
如果唔係有人會受制裁

agree

推 高質 我哋而家的確咩戰線都需要！

唔錯

唔小心小皮左

0

諗返當年玩得好開心～

3

。

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

有 用

Push

唔推

不得了

推 長期戰

仆街 推

我想幫手文宣組 可以點貢獻啊？

開個新facebook ac去吓藍絲page玩

【亂世情侶】Love in Troubled Times

唔好分化佢地啊

有料到，再推

Pushhhh

兄弟，你真係超用心打呢段野，多謝你

多謝支持

勁專業

跟共產黨學嘅

4

Pish

借個位

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

我無野講

咁撚重要 同我推撚爆佢

我冇嘢講